棍van 炒左想排快期

棍van快期靜係得合併前排有出過
靜係丙部係咪冇可能抽到？
利申 7月肥到宜家

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

合併快期 幾易抽喎 一個月考左2次

早兩個月前我抽見過有

快期請搵
近排冇野做早起身

今年難抽左咁多既
上年我搵學X王抽好快抽一弓

衰咩

我都係揾師傅呀
但係排快期要自己揾 唔係咩？

俾錢人幫你搞啦 自己搶 到你排到正常期都未搶到呀

我靜係炒丙部
試多次合併快博唔博得過？

比左 9等左3 4個月都冇

排普通期算啦 如果係考港島既更加唔洗諗快期

Pm me 幫你搶快期